孝女想帶老母去食米豬連中菜

1 天龍軒
2 唐閣
3龍景軒
4欣圖軒
5嘉麟樓
6明閣

筆直$2500咁上下 想係lunch食
上面呢幾間有冇巴絲食過可以推薦
又或者食過乜嘢餸係特別好食

可以考慮揀菜式
每一間都有佢嘅招牌菜
E.g.景龍軒嘅泡飯好食
媽媽有冇話鍾意食點心或者乜嘢？易啲推薦

逸東軒

我媽媽有得食好西食乜都得
我哋兩個就比較鍾意食上海菜同埋粵菜

我個人就幾想試啲叉燒 燒腩仔 炸子雞嗰啲

樓主好rich

翻工儲左小小錢咋

實在係太有米

Eaton

午市二千五兩位唔好話a la carte 差唔多食到tasting menu
呢六間得嘉麟樓未聽過人話唔好食

唔酒店或者冇星得唔得呀？大班樓之類

我屋企人鍾意舊式少少
酒店既中菜餐廳預左唔抵食
（食過明閣過得無乜特別）

俾多幾個選擇你
有D雖然係酒店
但至少唔係用左黎食風景

家全七福酒家 乳豬 雞 中菜
新榮記 北京烤鴨 中菜
大班樓
營致會館

仲有D 私房茶 更加有驚喜
但難book 位
東煮友喜

越煮越好

所以真係好糾結食乜嘢好
間間都差唔多又好好食咁

啲中年老母係要虛榮感㗎啦
難得個女請佢食嘢
梗係要威俾朋友睇啊食咗米芝蓮乜星嗰啲
最好望出去個景係靚嘅 又好食咁囉

第一次請佢食
我prefer 係食環境+有星星做噱頭嘅地方

Btw巴打有冇食過留園雅聚？

樓主叫咩名

全部食過
揀龍景軒 叉燒 燒腩仔係最優秀
要風景就天龍軒 差唔多價

你想食叉燒，去天龍軒啦

唔係貴同米芝蓮就代表好食

1,2,3,6都食過，龍景軒係最好
唐閣完全唔配三星，啲野十分普通
天龍食過一次覺得每道菜普遍太重口味
明閣你見佢變左米芝蓮推介都知咩事

另外我覺得大班樓同天一閣都好食，雖然冇星，但個雞油花雕蟹真係成個umami bomb咁，冇得輸

留園雅敘 唔係食蟹既 就麻麻
好多間上海菜都係呢個缺點

我會俾錢encore 既
大班樓 mott32 龍景軒 好酒好蔡 家傳七福 新榮記 營致會館 天龍軒

我知有好多私房菜都好食
但第一次真係想係環境比較好嘅地方食咁囉

32公館

我覺得龍景軒幾好
虛榮完一次之後
下次再想請媽媽食好嘢
Lunch推介你前身日航，依加改咗名世紀千禧酒店
入邊中菜館桃里有午市任食點心包幾款燒味
十分唔錯，每位300幾，服務好好，少少海景

龍景軒商務午餐係六百幾蚊一位 另有茶錢同服務費
個人覺得幾抵食 我真係未試過入口即溶嘅叉燒